我個心好痛。。。

愛神射咗支箭入我個心到

精液

愛神冇JJ㗎

射撚死你

A0狗死左唔痛

小妹有拖拍

死撚開啦毒撚

A0狗幻想當拍左拖，得阿源肯做你條仔

屌你老母

你做咩要jer小妹

你睇下自己一日開幾多個po先再問

有咩問題